Эта программа обычно не является тем, что конечный пользователь хочет запускать напрямую. Большинство конечных пользователей хотят использовать одну из существующих программ frontend, которая анализирует определённый тип постороннего источника и передаёт хранящееся в нём содержимое в `git fast-import`. `fast-import` считывает смешанный поток команд/данных со стандартного ввода и записывает один или несколько пакфайлов непосредственно в текущий репозиторий. После получения EOF на стандартный ввод `fast import` записывает обновленные ссылки на ветки и теги, полностью обновляя текущий репозиторий новыми импортированными данными. Сам бэкенд `fast-import` может импортировать в пустой репозиторий (тот, который уже был инициализирован с помощью `git init`) или инкрементально обновлять существующий заполненный репозиторий. Поддерживается ли инкрементный импорт из конкретного внешнего источника, зависит от используемой программы фронтенда.

# СИНТАКСИС

	frontend | git fast-import [<options>]
